重溫大陸紅星hiphop man X 監躉權2010年主打歌

起錨\/

班忽然mc jin 友唔知點睇呢

起錨

超錯

wtsup brother yoyo

連登仔選擇性失明

做咩，個post 比人hide 左?